【精裝剪輯】 美國總統大選前夕，網絡安全專家送拜登家族一程｜ 徐時論

#Hunterbiden #亨特電郵 #拜登家族

【精裝剪輯】
美國總統大選前夕，網絡安全專家送拜登家族一程｜
徐時論
20201102

徐時論 TsuisTalk
144K subscribers

#Hunterbiden#亨特電郵#拜登家族#美國媒體#美國大選
【精裝剪輯】第一條題目：美國總統大選前夕，網絡安全專家送拜登家族一程｜徐時論

全片可看：【Live 🔥】美國總統大選前夕，為什麼11月3日是不可能有結果的？美國會陷入內戰嗎？網絡專家堵死了拜登家族。解釋美國媒體的離經叛道行為｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com